【Com2uS】【I/A】勇者使命:全面反擊 (2) - 佛心公司

【廠商：Com2uS】

未查出有中資
於中國有分公司

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

JJ的奇妙冒險 裝備攻略

裝分主屬同副屬
星數 - 主屬數值
顏色 - 一開始有幾多項副屬 (紅 = 4, 紫 = 3, 藍 = 2, 綠 = 1)
仲有一項係主副屬中間應該就係隨機出

武器/防具/腰帶係固定主屬
拳套/戒指/戰靴係隨機主屬
武器 - 攻實數(flat)
拳套 - 攻血防%/實數/攻速
防具 - 防實數
戒指 - 攻血防%/實數/暴/暴傷/貫
皮帶 - 血實數
戰靴 - 攻血防%/實數/命中/抵抗
副屬以上全部都有機會出現
同埋就算同星同色都有個range
例如5*紫裝+0 攻擊力係可以3-6%
星數同顏色對副屬個數值有無影響未睇得出
暫時睇落星數有好細既分別/顏色無影響

以下只為外國youtuber建議
經實際測試後
由於%係只計算基本能力 額外加成既flat能力係唔計
即係例如你隻角色1000+1000攻
再裝件+10%攻既裝上去
會係1000+1100攻 而唔係1000+1200攻
所以%裝要到一定練度先會跑贏flat
以攻擊為例
5* +15分別係490同51%
即係大約要去到1000基攻 %先跑得贏flat
而呢個數值大約需要角色~40lv 能力強化到SS-SSS
當然實際都要再睇角色啦

DPS:
套裝
鬥魂4+突襲2
猛攻4+突襲2
疾走4+突襲2
主屬
拳套 - 攻%/攻速
戒指 - 暴/暴傷/攻%
戰靴 - 攻%
副屬
攻%/暴/暴傷/攻速

Support:
套裝
生存6
疾走4+生存2
主屬
拳套 - 攻速
戒指 - 血%
戰靴 - 血%/命中
副屬
攻速/血%/防%/命中

Tank:
套裝
生存/剛毅
主屬
拳套 - 血%/防%
戒指 - 血%/防%
戰靴 - 血%/防%/抵抗
副屬
攻速/血%/防%/抵抗

屬性/套裝部分只係大約概念
唔一定死跟
例如有韓仔樹妖11階係用掠奪裝(只可以用pvp幣買)
support為左cleanse可能都會用命中裝之類

另外建議初期裝備星數優先
副屬太隨機同埋+3/6/9/12先跳 (+15唔會跳副屬 但+14>+15主屬會倍增)
始終暫時仲係開荒期 資源有限
主要以最少資源打到高層數裝副本優先

泡菜攻略：R卡 SR卡 SSR卡
升級攻略

泡菜攻略：戰鬥中心點升

我好似第一

哭了
少左2個SSR幣

泡菜攻略：升人教學

韓仔低配樹妖11階

招fd子 id:牙MATT 42lv塔拉持續升呢中

鬼佬樹妖11階

韓仔一隊打晒樹妖11+PVP

睇黎毒手配毒植物真係無錯
不過唔太like電距老個look

兩個男角都唔多想用
毒手睇落都唔算特別大幫助
反而電鋸佬好似幾實用
同埋掠奪裝好似都比想像中好用

泡菜攻略：新手教學

咁R,SR, SSR 卡滿左lv, 再比其他卡食，係咪就唔會有幣出？

如果想要拎幣，只可以分解？

偷偷地笑me
而家有一個位喇 ID: 連登愛貓協會

分解有幣其實應該係俾你抽到唔要既SSR練完分解再賭多次賭到你要果張黎自食升技
R同SR都係升完LV就當EXP肥料生啪

當肥食左就冇幣

電鋸黨流明

新手到而家都唔明 其實打邊到拎啲升技卡既經驗卡

而家一大堆重覆r卡

電距老?
WHO?

肥卡係冇得打 只可以換/送
升卡多數係放落研究 一路刷野一路升

20lv 實有一幣
之後要食要碎嚟拎幣就睇你自己
乜真係好難明咩

邊有偷

唔該曬

你睇到最後植物女上表落boss,然後毒手大技清晒毒+額傷外個下你就明點解毒手配毒物女咁屈
植物女ssr技d植物會識上毒

呢家up件雷佬有無人有用後感

幾好唔錯
兩次十抽就抽到，一抽到有人有專有SSR卡抵用到爆啦

要用植物女配毒手一定要升到佢招1技先
如果唔係唔識上毒

點解你咁歐

sure咁其實都要升,因為佢除左上毒總有不可移動
配埋搭拉真係可以屈臭人

又想升左塔拉先
但搭拉又唔生性

畫面幾吸引 出左幾耐？

亞服一個禮拜多一日

好，入坑

慢慢玩始終會有,我重生進度慢你地好多

做乜鬼嘢重生

唔係好明 總結個句 成本效益46 但規格同50有所不同係咩意思
姐係recommend主隊升曬上46 有資源再逐隻上50?

留名

組隊打 每人出三隻 果個MODE
係即時?
定組完就得，自己過左幾個鐘打都得

之前隻電拳唔好用,跟住重生左變成塔拉+毒手

即時 限30分鐘

隻game都update得幾快
遲下有得洗裝
有新時裝同新英

洗裝?是咪專都可以洗先

有新時裝咩

招一技突爆左插人好痛 利申3星左招一技

你就想

唔用果D英你地會唔會上裝比佢地? 有冇需要

升D裝上+15
望住D錢係到減
就好似去日本坐的士咁

屌日本的士
BTW升兩隻人有得減升裝錢%

裝唔會
LV一定會

12月份更新預告

公會王

換裝副屬同部位

性誕

新英

製作多個位、日任獎好啲

藍色的HULK

佢總結原文如下

[정리]
1.한계돌파는46정도가 가성비 측면에서 좋지만, 50레벨과는 분명히 스펙차이가 난다

2. 특성강화는 무조건 SSS등급으로 올리고 SSS 풀강은 컴투스를 욕하자

3. 장비세팅은 1) 공속을 무.조.건 챙기고, 2) 치확+치피를 확보하며 3) 전투력은 신경쓰지 않는다

4. 용병카드, 분노카드, 전용무기 풀 강화

【Google翻譯+鳩聽】
總結：
1.突破極限46 Lv CP值最高，但最好當然係50 Lv ，點都係差4 Lv，所以點都係高啲勁啲

2.能力 一定係SSS最勁

3.裝備注意
A)攻速
B)暴擊率+暴擊傷害
C)唔使理咩戰鬥力

4.SSR技能卡 SSR憤怒卡盡升星同20 Lv

毒佬之前有出過黎
但咁岩無紫石
睇下幾時再中

話唔定聽日就再出

T0既傳說專會唔會太難出

10%呀

咁講啦有d英對專武要求唔高
即係無都唔會太差

刷左一日塔拉專仲未出到紅

開住玩啦，我都係開左先，抽抽下就抽到

洗裝做左e7 2年都冇做既野

原來咁簡單可以整出嚟嘅功能

今日先開已經追不撚到BINGO活動第3版

好想課黑色包包啊

見佢in-game個developer notes有細圖

想問主線勁撚高防隻野點打

輪到佢郁果陣開大技/毒果類

仲有試過冰左果D之後果一下都打得入

毒手係邊隻

佢將魔靈有嘅野加返落嚟都有排玩

凱伊洛斯

新手去樹幾刷4星裝好

推主線推到刷到7為止

好神奇地我課金果陣禁左返回果陣GOOGLE比左個OFFER我
本身$78 Black friday pack變左$71
即刻課左

即係keep住升lv先?

係
佢送畀你嗰套裝夠你刷到7階

電女加電槍佬有無睇頭

點解d2件套裝好似唔識觸發咁

樹7好難出5星

低配刷11都唔算難嘅
可以參考下
我刷樹7貪佢可以3帶2升晒啲英上40

岩岩抽完新手卡 第一抽見到有推薦既技能就收左手
聽日訓醒先玩 有冇團

Btw研究卡牌個個會唔會 冇左張技卡
定佢係幫手升技用

唔會, 一路打關一路升

你地有咁多精髓升到46lv咩我玩左差唔多十日主力都仲係42刷樹妖8
同埋你地d ssr鑄幣點用 拎黎買升級定咩

死谷爛谷先44
啱啱試咗場過咗9
SSR幣我用嚟換晒今個月張自選同SSR升級
因為今個月就嚟過

咁快刷到樹11?

唔快啦，鬼佬好多都刷到了
#8又有POST配置圖同片
係睇你捨唔捨得前期養嗰幾隻英去打啫

R技卡升級左後進化既話係咪要由頭再升級過?

今日隻坦值唔值入手？

視覺上的享受！以後再也不會無聊。還有壹個特別的小技巧告訴大家。在Rｄｅｐm.?OM 這裏下載的版本。可以滿V。不用自己充。終於收到我需要的寶貝了。東西很好。價美物廉。說實在這是我來讓我最滿意的一次購物。無論是掌櫃的態度還是對物品。我都非常滿意的。掌櫃態度很專業熱情。有問必答。回復也很快。我問了不少問題。他都不覺得煩。

大概咩進度到

push

湯巴,我卡主線,樹打到第5關
宜家應該狂刷樹5定係主線?
人物30-32lv

想問奶媽 是咪一定係波波 其他奶都唔推薦?

我都換左 有淨2個
唔知拎黎換野好定升級好
Btw將d 升到20既r卡喂比ssr食 會升得快d

想問點升角色卡同怒卡？
我指升lv 好q慢

玩過韓版
無乜人氣

新手留名，刷左塔拉專武同卡，之後就一直打主線? d鑽仲抽唔抽野好?

用緊薩卡感覺唔錯

想問韓版新手一開波有得自選SSR
亞版係無 定係已經完左活動？
今日玩唔見有

點唔觸發？ 一裝左係左手邊有個黃色logo睇到
你睇下有無？

角色卡可以由r慢慢養上去
但專就一定要抽先有

ok見到了，眼殘

好的

留嚟下個月再換
又要4粒

開始喇 半體喇 刷呀

唔夠打都係優先打裝關>$$$>再提升?

係咪得幾個鐘

1300-1500兩個鐘
之後夜D唔記得幾點再兩個鐘
聽日同樣時間
然後就沒有然後了

屌咁乞衣

依加打到第四關 有冇公會加
唔係幾玩得明
我想問下依加主要做啲啲

主要做啲啲
推圖 推圖推唔掂就去樹妖7度刷裝

唔錯啦
七史都未見過佢半體

推到邊章到會去夠樹妖7打
想知大概咩位

你要試，我唔知你咩進度咩陣喎
我第一次刷到係依個陣
得搭拉有SSR卡 仲要用緊紫專
其他全部鳩嚟

好啊

咁對我黎講有排
d角都係平均30lv
BTW 興1坦1奶3打定2坦2打

咁人係用石買，定係應該target某D角，抽到再買人?

其實前期主要都係一路推主線
然後會一路解鎖D副本
副本隨左刷裝都係DAILY RESET 打得到就盡量打
比較重要既係
查緝實驗體(刷裝)
模擬訓練 > 戰鬥中心(打料強化角色能力)

主線推唔郁就去查緝刷裝
基本上暫時淨係打左邊隻樹妖就得
因為主要用到既套裝效果都係果邊

裝備有4*既可以頂住先
我印象中我都係升到+6 ~ +9就開始夠樹7打
咁就會慢慢出D 5*裝
再慢慢換上去

公會搵到既最好入D高LV既
因為有得派遣REWARD會好D
好友盡量加滿佢(當然要活人)
去商店下邊揀最右果個可以用黎買體/戰鬥中心入場券
夠既就記住每日都買

刷7我興3帶2
1奶2打 2隻肥

新手會送簽約卷
可以用嚟簽啲要1200石買嘅英
或者每日會隨機各陣型用8000紫石可以買返嚟
隻Game係要養技卡同憤怒卡
你養得起就無廢英
當然你要睇下佢啲技能同埋專武嘅效果
加上你對隻英有無愛

我依加用呢隊打 不過都夠用
運氣好有兩張ssr 既技能卡

你隊嘢

角色盡量用紫石買
每日隨機每邊陣營一隻 共兩隻可以用8000紫石買

而家第2 4日登入會送傭兵券
可以免費簽角
主要靠呢兩張券頂住先就得
另外活動送隻亞伊恩都好好用

用鑽買角都無話唔得既
不過我覺得一隻起兩隻止就好
最好都係留返黎抽專武

當然前提係你唔課金

收到 好詳細

慢慢玩嘛

一般要幾LV & 裝+幾先夠打樹7

打緊樹6
咩原來史7無半體過咁能狗?

我就咁
你睇下夠唔夠一般
裝嗰陣用緊系統送套塔拉全4星
其他都係求其畀啲雜裝
奶就盡畀生命

有出過咩雙倍掉落 金錢加倍嗰啲嘅
但半體真係無出過

明哂，感謝
咁睇即係首先要知自己想要咩角，之後用傭兵券換/8000換
另外D石用黎抽專武
不過無乜心水要咩角好，睇黎要有目標

未諗到要咩，要有愛一定全女啦

有邊個唔係為咗玩囡囡

啱晒觸手妹用

湯兄用緊咩女，參考下

有人話生命裝,然後副屬生命+攻擊/暴擊率

通常D人會換一隻奶囉
波波比較全面 當然仲有好幾隻奶都勁
未決定好就用佢送果隻先 都夠頂好耐

DPS比較推薦塔拉同植物女
都係比較全面既角
同埋考慮D打主線/刷裝勁既角先

坦就唔係好洗住 用佢活動送隻亞伊恩放前排都夠
起碼我而家打樹8都係得佢一隻前

當然有愛都好緊要

我隻塔拉垃圾到減
啲裝又柒

起完塔拉我起樹妖
要打樹11

邊個人

我D英食EXP水食盡都係35,36 裝就都係+9左右
主攻手就武器+12
宜家試緊打樹7

玩第三日，如果打到樹7可能買訂閱$78 開多個箱

我比較想知佢究竟暴擊有無用
頂佢隻角主能力無得升暴擊
然後低配果到條友又唔用突擊裝
佢主體又好似係D觸手
D觸手好玩左咁耐都無乜留意到佢地會唔會暴擊 (好似唔多覺會)
搞到隻戒位我唔知用唔用暴好

低配好明顯玩上Debuff 毒手(毒)+觸手妹(毒)+電鋸佬(流血)
暴擊wfc

game 入面d chat
但我唔知植物女d植物係場到會唔會識自動打人
定係佢只會出完技放左係度識阻住人?

只要敵人係觸手範圍內
觸手妹行動回合就會自動啪上去指定敵人度

100回合先過樹7
芭芭拉，塔拉，活動角雷槍，亞伊恩 有專武
塔拉 四星紅裝全套+9(新手送)，武器+12
其他角都係+6/+9混

Auto 4分鐘一場 但都算滿意
可以刷5星裝了

其實有上毒+不可移動己經好勁
速度+應該都係等佢出招可以再快d= 多d機會再中壘中毒
毒手清晒毒爆發傷仲勁過我隻塔拉全中

因為訓練場個度d好鬼on9,等你可以試招打人
但敵人唔識動,又無傷害統計
咁既話我睇黎都係要必入植物女,ty 湯巴

你呢隻坦好小見,特登換定點?回合唔好理啦無半體個陣咪又係自動掛機

恭喜
其實落隻多斷打/上到Debuff嘅英就會易打好多
基本上一係隻王未開盾之前清就最快
但一開始無咁大力
所以毒手係最好
因為觸手要上到毒要SSR卡技有1星
毒手就技能原本已經有
電鋸佬都係 有流血Debuff

總知係你植物女打邊隻 D植物就會跟你打同一隻
但要TARGET係棵植物附近
調返轉講
就算對面隻角隔離有棵植物
只要你唔係打果隻角
D植物係唔會打佢

btw 2 3分鐘一場樹8
其實一個鐘都係打得20場 一條體
之前留落黎D體.. 唔係幾用到

客咩氣
觸手PVE又得 PVP又得
好難唔入佢
可惜明明張卡咁靚，但3D好樣衰

第二次抽裝中左佢件專&果日又有8千紫石買，咁咪買黎用
用

其實平時都可以刷
打10場又有機會有鑽石返
根本永動機

都係今日打個陣以為眼花,見到過場有石送

有專真係唔洗煩一定優先,隻野夠坦

毒手全名係邊隻 等8千紫石出就買

我個邊公會會長話隻野唔好用,話滿技2個月
之後我同佢講2個月都等唔到一係棄,一係課金,條友無聲出

邊隻係觸手？

半體刷關懶得出去睇

其實目標一定係刷到11為主
#8已經有低配版

毒手(唔使升技都有毒上)

觸手妹(要SSR技卡1星先會有毒上)

電鋸佬(無記錯都係唔使升技就有流血上)

叫佢樹妹都得嘅
觸手妹(要SSR技卡1星先會有毒上)

好波

真，本身見新手坦坦度都好夠，但呢隻有專 新手坦無專所以果斷轉
呢隻仲有得飛盾打亂人地陣型，又有得範圍拉人

Sor 唔該湯巴，但毒手冇專都要特登練一隻黎打樹?

想問唔練女獸人弓 打樹11最低配置要點
依家練個隊野有排先用得

無咪抽囉

女獸人弓係咩
塔拉
有呀
#8咪有

7日簽到活動有

公會仲有冇位入

湯巴請問呢段有無片?有d想抄呢隊

佢都無post
佢post晒機體圖唔使片啦

1隊野打2埋pvp 講真堅吸引
個陣容都係換左隻光頭老,又要roll過專武池到時all in
幾日後又有新角睇埋先
原本都係塔拉,毒手, 缺光頭,植物女,波波

而家PVP都係鬥高速鬥高命中控場 控到就羸9成

光頭佢原來暴擊係會減對面速,毒手就加自己速
但有d擔心呢隊野1前1補3遠 可能wifi不破真係work

想問吓各位500石抽專武嗰個pool 係咪有時限定係冇咗

仲見到

你D裝夠靚既你雙奶3後排都得添 推奶上前面當坦用

好似無角幫到電槍佬上觸電

佢被動免疫觸電

翻左英文 佢話去第9層樹女刷5星裝,或s2故事 個度刷
聽落其實唔算難,光頭3千分就有得送唔知難唔難

I mean 上觸電落怪

30000石抽專爆死左...

有雙電刀女,千奇唔好買電拳

雙電刀女咩名
電拳好差咩

瑪利沙

其實你有波波 毒佬 樹女 同塔拉4隻再加你肯升齊D 4星5星裝上+15 再搞埋5隻人10張卡都20LV 應該都推到9 我都推過左9 只係穩刷仲爭D 而家仲farm 緊

電拳D 輸出唔夠 雷神起碼佢技升高左單體輸出都ok ge 電雙刀就更加穩陣啦

啲卡升得好慢

電雙刀咩名

係咁刷樹妖 農落去

佢觸電效果好似係單一計 唔會幫到其他人

我就係睇完說明先知舊帳3電個想法係幾咁天真

我通常刷冰人
有咩分別

佢條件角會唔會出現免費每日簽個度?
聽咁講隊野似速控隊

你農到邊面咪農邊面 係farm出黎既套裝唔同 我果隊農樹妖會易D所以選樹妖farm

姐係佢根本唔洗其他人幫佢上觸電buff ?

3萬

唔係好明
見隔離毒咁過癮仲諗住電都行得通

所以毒>>>>>>>>>觸電

電卷即係邊隻

哭撚左

哭撚左，得一橙，仲要錯角

3萬石喎，唔撚係呀

而家揸住成堆藍紫專想喊
真心

3萬石可以抽60次
300把得1把橙會唔會太撚慘

分解升上去

仲要錯角啊屌....

都係無人答雙刀係邊隻

自己睇返上面啦 就係有人答左你先唔再講姐

佢老花體諒下

好撚慘
課咗幾多
做咩唔直接買個咩10把專個禮包

之前買左了

想問專武是咪都有分唔同主屬?

是
攻/生命/防

其實成隻Game得一隻雙電刀同電拳

雙電刀

電拳

我之前隻正身,6千石6把專 ,你呢個號我真心建議唔好玩
直接重來人生,我連我正身都無玩

巴打有冇課左成皮了

應該冇

重來人生就棄驚

咁如果課左唯有玩埋落去啦
最尾中左咩專貼黎睇下

見到了
咁觸電流都真係同毒比差幾條街（我覺得最大差別係植物女上太快）

中左羅伯特...

咁禮包嗰廿把中咩

selective draw 揀咩好？

多謝課長令我地有GAME玩

係囉 無理由果20把入面無隻用得落
有好多都勁 但要講配合 我PVP 被人用十字弓女 送果隻坦 樹女 塔拉 +奶4隻高速控控到無脾氣 唔中挑就中不能移動 終於埋到身又被十字弓女射返後退

咁裝黎講攻速係咪最緊要

暫時望係 D後手還拖隊要再研究下先知有無可能性

宜家打PVP場場都係人地出招先

塔拉專屬出咗體,是咪錯了

十字弓女之前2邊評價都比得低,但真心覺得控場黎講好勁
招大個aoe以為玩緊LOL,有d仆街專女角,一開場炸暈你

老老豆豆,中左專己經勝利
望下課長,真心希望佢後面連中幾把專

都係睇自己玩法 隻驚好在唔係太多廢英 好多都有佢個用途係度 真係完全廢既都係得某幾隻

有冇大佬分享下安托恩點玩? 好似無乜力咁

要簽約條件解鎖d英m有得無用8千石每日解反黎?

無

睇評價好高分下呢隻

大家分享下d 鑽點用?
我主要每日買3次戰鬥中心券 & 買體

頭十抽抽成咁開唔開得？商店仲有塔拉專未抽到，有冇話擺到幾耐就更新架？

終於出到件

十抽三把專 CLS

但呢3隻都真係麻麻 好冷門囉

一樣
等埋之後張憤怒卡900石抽埋雷槍

奶媽最愛 高速又高血

睇湯巴意思似係開得咁

你抽到DPS專 SUP專 坦專
但隻Game養一隻人要用好多資源
所以有時無人講係未有人肯投資落去而唔一定係廢
同埋隻Game泰服韓服太冷門
所以資訊比較少，我都答唔到你開唔開得
但十抽三把橙專係歐
上面有位課長3萬石得一把

唔敢升住

呢隻game肝唔肝？食唔食時間 ？
如果返工除左食飯去廁所幾乎禁唔到電話適唔適合開始？

屌，課咗百二蚊，收皮

開頭要農裝好難唔肝
但佢資源算畀得唔錯
PVP每星期有一張升級卡換
SSR幣每個月又可以換張自己+升級
要玩建議用模擬器
利申：開SER到依家幾乎24小時開住

諗住課少少抽埋塔拉專，點知...

隻Game抽專嗰10%真係好迷

算鳩數，反正都跌咗錢，慢慢hea 住玩

10%還10% 但條list 太多隻係入面啦 黑起上黎真係好難中指定

8分之1

100%係開
基本上無廢英

快啲推多啲人入坑

我都係睇左評價買左 推主線一開頭係幾好用
但去到第2季開始冇咩力
同埋都冇資源比佢 而家主力升塔拉同植物女

淨係得把口

100萬+15

法國湯巴真係有D運仔
我次次都200萬+
然後見到你隻塔拉又SSS攻
我搞左好撚耐仲係SS緊
定其實係我黑仔

話就話唔好升其他人住,但當你隊野唔齊腳其實都係要焗住升
升奶個d實無死嫁啦,又可以當坦用

我報喜不報憂啫

唔好再講喇屌

個人覺得唔算好用。。。

課唔課多轉好，唔忿氣好想追

冷靜啲先
你想追乜

毒手塔拉同女豬
塔拉唔岩屬

無隻中?
個表有無

毒手中紫專，女豬個表冇
我係中毒手同塔拉先開始抽

你咁樣課金式抽,不如loop到個表有4隻先好all in
唔係既話真係唔抵

冇咁多GAME錢

用真錢換

跟左你買電拳

我試完第二日就覺得隻電拳無乜料到 之後好快就重生左

哭了..仲練到40...

單打又唔掂...大招又打好少

果陣就係練到佢差唔多4000攻都好似無乜料到 而且理想中既觸電流組合又唔掂先決定順手重生

有無人買左通關角色 特雷佛?$203蚊個包

打個角色
自己個隊人一把紅專都無就好灰。。。

前後都抽左一萬鑽
玩襯game都咁西黑

有無公會收人 之前個公會d人幾日唔上線
依家個ac 39lv 想搵d會長玩既公會

我咪其中一個受害者

又睇多段發現呢個組合真係work ,至小左3個作者都係用呢隊然裝配唔同

全韓文，有無雞精？

你直接用google 翻英文睇就得,之前湯巴個d都係咁樣睇
不外乎都係爆+血 ,全血 ,速+命中

生命套嘅塔拉是咪廢j?

你係咪笑緊我

轉個角度諗，我嘅貢獻都係為左大家有驚玩

所以唔想你白白犧牲

神裝

機率性問題後面應該連中幾把

你咪引佢啦

我嗰把咪仲垃圾
不過依啲農夫Game玩得耐乜都有，驚閪咩

+可唔可以過落另一把到

好似唔得

用緊塔拉 安托恩 波波同 scarlett
最尾果隻買咩人好? 毒手定樹女好

觸手妹要SSR卡 S1 1星先會有毒
你唔想升卡就有毒就毒手

樹女打錢關勁啊

想問邊度有得set 完場 唔好震機
搵咗好耐都唔知邊度有

唔上毒用黎過樹妖OR打錢個關都好用

大廳撳左上角頭像

右上設定>戰鬥>拉落去>戰鬥結束震動>關閉

刷完首抽之後係等第二日拎塔拉

我個把都係生命

thx 大佬

唔係大佬
客咩氣

呢家先發現我波波碌棍係加血
遲D買佢做奶

過份咗

正.今日更新買左毒手
想問下用咩符文裝?
效果命中+攻擊裝?

到呢到都未諗到用咩角為主
個個推毒搞到一開波刷隻塔拉唔知為乜

呢隻前期+打王+PVP用掛,,定到人仆街..

下 觸手+塔拉勁到傻喎

唔係毒氣雙子一齊上咩

再等3000分買埋光頭佬
捲埋一齊-->塔拉2技-->觸手 諗起都興奮

我咪話有3個作者都推呢個組合

又控又單體,自我加速爆擊又減人速根本萬能隊黎

1坦夠做

而家新手上路係咪塔拉加橙專加ssr技
武器仲撚難刷過張ssr卡

咁可以用艾咪，都係卷埋一齊

SSR卡無咁重要，專武重要D，岩屬最好

好似幾好玩 放假撚下先

艾咪用完個招技就變智障

歡迎加入，祝你早日中專武

點解要咁對我。。

加速唔好咩

速打撚死人喎

要配過d裝囉 應該攻/爆傷最好

加速無套裝都堆到1000

本身諗住

塔拉 攻

Evelynn 爆傷

分身女 速

宜家又要再配

PvP先手定人唔好咩

課長

係要抽商店500鑽定點
見你地個個起碼幾把專

微課

頭10名重課表示唔洗套裝效果都1200速

係商店500一野果個，佢地課長黎有幾把係手好正常

硬係覺得呢啲game頭果班有托

夠好彩首抽1000石幾把
唔好彩嘅課到九彩乜柒都無

一定有

上面咪有個巴打3萬石乜都冇

畫公仔唔好畫出腸
佢已經好陰公

忍唔住手抽哂 今次碌柒 巴打睇黎你都有幾把渣手

啲鑽淨係抽專武，有幾把紫嘅

好似真係幾難中 樓上啲巴打一係課長 一係歐皇

新手玩左2日冇乜方向

人物升級 每日只可以打2次 升級好卡
然後主線打到第8章已經吃力

我應該刷咩關用黎主要提升返個戰力

打王關樹妖好似淨係跌裝
但每隻人仔都用緊3-4星裝
暫時最盡就只可以打到4級王 得4星裝跌

總之就好卡關 有冇巴打可以指路一下

咁咪刷到全隊換哂4星再全身上+9 推關 唔夠推再上全身+12 升埋身上面2張技卡+憤怒卡+數值 再農下LV咁囉 係要一步步推 無得俾你一黎就skip 3星4星 直接農5星裝

主屬攻擊又加速....哂命呀

又中多獲?

藍信一巴打，我申咗你12點個個公會，如果無哂位麻煩單聲，我再搵過

有無公會有位

天滅支拿國已申公會

我係連登貓會會長
有一位留ID

名:連登愛貓協會

仲有冇位 id: 中上男神

聽日可能有一位
我記低ID先 聽日條友唔上就踢

好 thanks

有無人推晒圖 想問大約幾戰力

打到第2季2-8
33000 未穩刷到樹8

套裝係咪通常都跟專武黎上

講下你個陣黎聽下
其實裝備影響唔算太大
用咩角色先重要

BTW 下個PO係咪要PO番個TIER LIST
新手入到黎都唔知用咩英

Id 莫雷拉

批哂

lm HWz5kc9

暫時冇位你個ID難記 驚批錯第個

半手動過到7樹,開心

no problem btw, global server?

asia

me asia
課課佢先

課之前諗清楚，隻閪驚啲專武機率有調整過，我就嚟成萬石都未抽到波波專，其他垃圾就係咁出，同一個pool嚟

請問幾點再有半體?

想問下背包唔夠位，有多嘅專武係咪分解佢？

我都係想抽波波專 夾隻小丑女
788 個Black Friday pack係咪算最抵屌

7-9

開位is better

留紫啦

紫有咩用 係咪未抽到橙前用 之後係咪拆得

好難講，我前後10500石終於抽到波波專，仲差隻光頭吉普專未抽到，應該會抽埋佢，暫時課咗200蚊，t0專得塔拉同波波，之後就會收手擴背包同埋等活動角up

頂 歐皇
咁快開始養生等活動角

波波值得用咁多抽咩

波波個專好廢

下個POST你開

我見到刷11波波專都唔使就唔想抽

係愛啊哈利

純粹係見到女主同光頭佬係埋度，忍唔緊就抽了

女主唔係貓咩

我以為係開波個個狙擊手

呢個pool值得all in 可以慢慢抽

個人認為black friday 788 同5萬紫石個pack最抵

乜都抵 課哂佢好似爆巴咁

隻驚無人玩到

好明顯就係湯巴你痴線

你隻野太勁

係你勁

唯有係咁啦，希望今晚紫石有波波換

我隻坦塔拉嚟

我垃圾
係班大佬唔稀罕嗰2粒石

垃圾陣終於Auto到樹7，向樹8進發

想問下ssr 幣有咩方法入手？

升20lv and 分解

應該係
升20lv 1粒
分解 1 粒

即係如果張ssr 無用就升左佢再分解咁就可以有兩粒？

多左好多人

係
但咩為之無用嘅SSR

唔會用既角？

遲早會用

你決定之後都唔升咪解
反正隻Game啲卡可以由R上SR再上SSR
越玩越覺得佛心公司
除咗專武(專都可以農 但好難出 同埋同5星製作撞料)
乜卡都可以由低升起
以依家隻UP英為例
50抽無出SSR
但出咗成堆SR卡
養上去SSR 20LV再慢慢食
輕鬆9*

好癲

雷神頭大賤賣

大家係唔係玩亞服

有冇人會俾錢買個兩隻角？

呢度亞多

另外想問下幾時有30抽

同埋有無建議新手刷乜首抽

Nadine Trevor Eve Ziv 冇咁快攞到
首抽得5抽 抽專最多中到起碼1把專岩屬既
跟住就揀隻鐘意既打手開

直接用鑽抽新角連裝卡/全抽專武最抵
卡根本用友情抽r/sr慢慢升仲好
反正你點都要升廢R做肥料比SSr食經

升角LV 應該掛咩
呢家D角32 LV左右

主線最好
越後越多經
某d關卡特別多經

大把
但我同七史一樣無課到底

真
首刷真係淨係抽專夠
技卡反正之後都要升星實大撚把

呢隻同E7一樣係唯快不破? 都係4速 + 2其他?

過唔撚到218，街啲塔拉隻隻都唔識綁人咁

記得有巴打借人滿技植物女無配自己塔拉無限綁中毒死狗埋
所以點解植物女,毒手,塔拉 3大核心黎

無課個pack唔洗3星都無問題？

反正3星都無獎勵

未有植物女，有都冇卡
毒手等緊夠20上ssr

隻野高唔高攻？

3星有獎勵個wo本身
你會見到d新關卡獎勵會有個3星框 個個就係首次3星既獎勵
過左關之後返轉頭打就無特別

想問下218係邊關

第二季（左上第三個牌）第一章最尾個關

塔拉猛攻+突襲都WORK?
專武開正呢兩個屬

有無人有試 時間女/ 惡魔手細佬
好似幾夾

第二個牌都卡住左,
有排先到

應該係最完美配搭 睇韓仔攻略的話

塔拉速攻好似勁啲（參考湯丸巴）

諗緊係咪配裝要跟專武黎做

我都係半手動打樹7,到時你整到自動過其實己經夠
樹11太遠既事,起碼整好主力隊5隻先
幾日後又有新角到時等評價
植物女,波波等緊每日簽,至於ziv..3千分我都唔知點算

打左2日裝 都冇咩岩心水好心開長少少時間啦減半

伏味濃,我寧願你玩十字弓配植物女/塔拉
CC到你落地生根

課起來

PVP畀佢打好撚痛

時鐘妹用過NPC嗰隻 好撚好用

邊關

好似係回反被打之前個血量
但我感覺堅難用
隻game ai 其實好狗

想佢出啲SKIN

組隊5好多錢

唔計boss關 2-3-6好似係最多經

同埋連SSR卡 1技炸彈可以清曬對面d buff
大技時間停止又係正
減CD又可以配塔拉第2回合放多次2技綁

唔敢亂玩,你知無課暫時只可以專5隻
就算過渡都唔應該投放過多資源

無課專緊時鐘妹
最大缺點係開自動唔可以配多隻補師 會浪費其他人補量
手控要預判邊個邊個人將會扣好多血 盡量喺高血嗰陣用因為佢個盾薄過紙
利申低練度玩家 後悔冇練其他食減CD嘅角色

某d英係咪一定要用鑽換
唔可以用紫石換 eg塔拉

有無人用電鋸佬？

紫石係每日隨機各陣營一隻
課金有兩隻，PVP 3000分一隻，其他有寫明條件
無寫嘅一律都可以等紫石/1200石/簽約卷買返嚟

SSR卡係咪淨係可以食升星卡升星？

有 咁啱有佢把專
練完觸手會練佢
有減防有增傷

食返同一張SSR都得
但建議被食嗰張升咗20LV拎幣先再食

開唔開？刷唔到塔拉

咪開重刷

推多500石再抽

連塔拉pool都洗唔到出黎
唔夠金幣

洗唔洗轉pool?我見左2好野黎

你課唔課金
左2隻英要課金先有

有排升

其實唔難
24小時刷樹妖就得

咁想請問湯巴
我首抽刷左塔拉橙色專武
但未有搭拉 係咪應該用1200鑽換出黎
定係等紫石or其他方式慢慢換英

有白髮 使唔使換埋波波? 定遲啲先搞兩隻奶?

同埋使唔使用兩個ssr幣換自選卡? 見佢一個月限一次 而家月尾

請問鑽石應該用係邊
有咩係每日 每周必買

咁都係轉塔拉好啲

有無人知點打??

唔夠力

鑽石用係買體力同戰鬥中心3卷
每日友情體力
每週PVP SSR 升級卡
每月SSR幣 自選+升級

奶當坦用所以搞兩隻都無問題
但#8低配樹妖都係1隻奶搞掂
緊係要

新手簽到送2張簽約卷，唔使你用石買

石角中毒男

想問下史卡蕾，吉普，植物女3張射手放棄邊張好？3隻都有專武

配白髮 瑪麗亞 塔拉

有埋波波就好了,但宜家佢有植物女,電距,風男,仲有塔拉,時光
all the f in ?

開20lv個個專武包竟然出好野

保底出2張
然後爛專

未出過好嘢

in囉成9000石
下隻新英又咁樣衰

20lv出左吉普

今日我個LIST算ROLL得唔錯
毒手植物女 仲有烏鴉手槍女唔打算咁早升但想用既
結果1萬石淨係中左一把手槍

2千石4把即時收手,等轉風男+波波再黎
多謝湯巴各位巴打集氣

好想用石買角

唔好用鑽

我都係

有無公會入 岩岩入坑 求帶

等左9日次次8000石都唔啱用

卷呢

卷換左塔拉 白髮

發現左原本重複英你可以用800石升技,但佢寫住10 唔知意思係10定點

手槍女聽講top5之一嚟喎

見過韓論壇用黎打冰裝關大老用

射手真係好難揀好多都好似幾好用

你出好野聽講會俾人扑架喎，今次我唔頂架喇

塔拉 史卡蕾 手槍女 植物女 吉普 都唔知點揀

你意思有晒專武?定想買角

有哂專武，呢家反而揀唔落手

抽卡
800一次
最多十次

抽卡?你意思係呢隻英既R?SR?SSR?

痴能線你抽左幾多先會齊晒

我會先拎植物女刷裝先，其他就等運到

中間3張啱啱1500就出左不過全部都係防

買左終於換走到送嗰張奶

衝lvl的重要性

agree

隻game送鑽都送得好誇
我無乜點抽卡
d鑽用黎買體 & 買戰鬥中心券
兩日多左兩千

8階3帶2成功

9階都實驗成功
3帶2

但有啲石R完就無
BTW佢12月個開發者日記仲話會加日任啲獎

保底一池都搞成咁

啲屬如何

9階唔出3星垃圾了

3件垃圾(戒指,鞋加血,胸無攻無速) 另外3件ok

送套裝唔使固定屬我真係第一次見

會唔會太勁
打冰巨成日比佢連A兩下死曬

冰
樹

每週pvp coin

3000分?

pvp商店每星期用coin可以抽3次SR-SSR卡
3000分每星期得300石 唔知要推到幾多分先有頭50個1000石獎勵

抽極都係SR

有時真係嬲唔落，岩岩換左樹女，
抽劵即刻出張SSr樹女比我

Sr升ssr嘅話 張sr有升星，咁進左ssr之後個升星會唔會冇左

Yes

好事黎,即刻升到佢20lv 再食啦
樹女要滿技先有中毒/不可移動

佢老味3千分我驚自己真係打唔到上去,我計劃入手電距老先
因為作用差唔多,都係有個aoe幫自己友解圍
唯一問題唔知又係要等到幾時先簽到

呢隻驚有專就得架啦 用住R SR卡 自己升上去 成本同你用2個SSR 幣抽隨機一樣 只係哂多D時間

新手要刷里貓卡好啲？30連會唔會出？

神到仆

波波,塔拉,樹女,電距老,毒手
唯有假設隊野係咁樣先,波波專都廢能事抽
缺角,波,樹女,電距老

想問點樣可以有ssr幣升sr卡？

唔知佢30連會出啲乜搞到我都唔知30連可抽到乜最好

咪升SSR 20LV 1個 拆SSR 又1個 你抽到一張廢卡(你唔會用) 上20LV再拆左佢 咪=俾你自選上一張SR上SSR 或者你去抽過張SSR

R>SR 20:1 SR>SSR 20:1幣
每升滿一張卡20lv 自動變對應幣
用友情大量抽垃圾卡升滿再分解得幣/用黎做肥
SR就升滿分解出sr幣黎換ssr
結論都係花時間可以得到既野
夠2個ssr幣仲可以換1張自選SSR技能卡(月限)

呢隻game pvp幾易衝

只要你搵幾個高你幾百分既係咁撞

贏加50 輸扣0

如果個幾條友有打過你

仲可以係防守到搵返個佢岀黎係咁洗

我就係咁咬住第一二名係咁打

防守場仲可以搵返佢地成個星期前打我d record岀黎打

淨係靠防守復仇起碼打左第一名十次 500分

學到野

聽落好勁

爆巴排位心得

有無人可以幫手解答下

自己開圖鑑望下SR同SSR卡個特效同分別再諗 又唔知你其他幾隻想練咩點配

會無咗
但升上去用SR幣會少咗
睇你升到幾星

唔使滿 1星就有

10場炒咗1場

呢D問題一個POST答10次

想問角色個框有顏色係點解？

突破

因為唔會有人理教學

我問題問得唔好sor，其實我係想問如果新手無多餘嘅ssr卡做分解，咁仲有冇其他方法拎到ssr幣升sr卡，但而家知道了，都係要靠農

或者課
或者去PVP商店搏抽中
利申岩岩抽完3張sr

仲有個方法：每日有兩隻紫石角，只要你買左/本身有，就可以800紫抽一張佢既卡
R/Sr/Ssr

打唔到樹7 又等唔到電鋸佬
係咪用石換佢返黎 快啲打到樹7好過 定換波波先?

巴打們知唔知道人物技能最高係幾星？
隻塔拉 2 3技二星左
你地會升爆一隻定投資其他

1200石一個人,你差唔多浪費左3次抽專武既機會啊
換左你都係要慢慢養反個戰力

我半自動咁樣打樹7,自動一樣過唔到原因我2隻補變左無多段攻擊解佢個捉人同樹妖既盾,你隻盾應該可以換走,打呢個場無咩發揮作用
十字弓剛好可以解到2隻被捉

點會打唔到
你望下你打嗰陣係差啲咩
唔夠力定係解綁唔夠快 定唔夠奶力 定唔夠坦食招

3
睇技
塔拉S2 3星好撚大範圍

湯巴幾時抽埋樹女個專

Sor打到了
我自己前日試打唔到

原來專武個套裝屬係當佢一件咁
4＋2 可以上3＋3 出黎變4＋2＋2

課左兩舊去黑5 d包allin專
ssr卡唔洗抽，慢慢升

成績點樣出咩

隻雷槍可以無視，刷首抽ssr送埋，肯定佢有改低機率

個表刷到有佢同奶專嘅時候

想問啲低b野，我用競技點換咗張野，但搵唔到係邊度用，書包同抽卡位都唔見佢，check 郵箱領取紀錄又無，有冇人知咩事

唔係你一撳佢就彈個框出嚟話你中咩咩?

但我睇書包，我最近獲得個張係r卡嚟，今朝抽友情嘅

一買就即刻出俾你架喇wo

你書包係咪撳咗其他嘢

7件裝點變4＋2＋2？

專武+5有兩個套裝效果

升到四已經好心痛
生生性性升埋招二技就好

瑪沙都係呢次出?正啊,手槍,
薩卡補把野其實ok 2回合全體移動範圍增加,但呢隻野最好手動玩,佢ai弱智
唔知做咩能野成日追狗住塔拉黎補,又唔太願意補前排

唔緊要啦，下次再換我留意下啦，反正都唔會係ssr

請問有冇巴打開左新公會？

新手入坑
想問隻驚 有冇必要刷首抽？

手槍勁？
依家玩電刀加電槍，幾爽

建議刷up緊果隻，起碼900石包把專先

讀心驚 最有用嗰招最難升

聽日新一個月又有兩粒換
我唔貪心兩粒中一下二技就夠

BINGO完左第2版仲有張合約

我成日掉轉搵Ｄ最低分打 以為易贏Ｄ
今日試下AIM班高分人打先

你地專武會唔會追啱屬？好似好難中，連續5把專都係防主屬

無課唔敢追咁多嘢
當有個效屬就算
之後養肝期有多資源先諗

遲下話換裝屬 唔知專有無份

唔係英雄試煉頭50名咩

我會一開照刷專武先
反正早期拎石容易抽up要去到保底都唔太難
利伸保底拎雷槍

但專屬岩可以4＋2＋2
拎多個2件套效果
前題係專武兩個屬食正

其實無屬係廢 套裝係俾你拎bonus 易搭D數值 你用暴套既咪可能唔駛用暴率主屬轉攻% 暴傷/貫穿 副屬又可以追其他野咁

專武呢下濕鳩，追鳩死人

咁我覺得佢靠呢D位黎區分課長/唔課都可以接受丫
D專武主要都係要個特殊效果 數值只係追求極致
同埋除非你件裝真係中左兩個4件套仲要唔係用緊既姐
如果唔係除左SUPPORT中攻鳩D
其他野都唔係話好蝕既

商店130石3粒專武強化石 係咪必買？

重課先好追專武屬
抽已經難，仲要岩套裝，岩屬，強+5 抽套，不了

咪就係，呢啲細細地玩下算啦，湯巴無課都玩得咁好，即係話隻驚ok 啦

78$ 個訂閱買黎多件裝有冇用

你抽再多專武都要時間農SSR卡 農技LV 農靚裝
你首抽刷到2件岩用既專之後補多1-2件已經夠你農好耐

SUPPORT中攻,要睇咩角薩卡真係要build 血+攻
佢2技指向性補血會彈射3次 打埋敵人,個度計攻擊力

唔係重課就唔好要求咁完美啦 俾你追完一件完美首抽 之後抽唔岩又係想追落去 認認真真農高技LV上9星先啦

你見我完全一開始無理佢個專武狗屬
有專己經好好彩邊會理咁多
我係想安慰下中攻補師既專
我總未等到換角機會

有無人試過補血會唔會暴擊?

好似未試過

有冇人練咗Anton 好似幾勁 次次俾佢1打5

有冇人有買

no抽得多就ok

多埋錢同經
負擔等起就命課埋成佢

未覺佢係pvp 勁,但隻角係勁就真既
你比佢中大盲?

白髮+4射手有冇得諗？

我暫時見過肯定得既組合有白髮+波波 放前當坦加補
後面狙擊妹,塔拉,手槍妹
見呢個組合打巨人11穩到震,但 條link search 唔反

冰佬? 呢隻最重要奶得切 佢5下反擊一反擊你要頂到唔死之後奶得返

白髮 塔拉 史卡蕾 手槍女 植物女 然後傭兵團allin射手

白髮係邊隻？

我係咁 手槍女打王mvp

反而想知點企位最好

拉克修米

4lv連登貓會有位有興趣自申
ID：連登愛貓協會
打完4-8開左娜婷 呢隻好似build吸血最好

ok仔 申左

ys ys 連開技 清場

原來製作去到LV7可以減時間 大家都快手升上去

我用過覺得麻麻，衝入場好易死，佢招大係幾屈，但前提要開得切

批左

大家記住PVP要打哂，打輸都會有PVP點數
好撚有用 唔洗驚輸

唔追， 有專仲求咁多野

巴打可唔可以留個位比我
要24個鐘
Id 小寶寶寶

都可以 日日都有人棄 到時應該有位

仲有公會友誼戰
每日兩場有體
我都係前兩日先知

成80體

我屌...原來係跟排名
排名高打得返30體一埸

我都蠢左 應該瘋狂打輸第29名 拎最多體

終於推完第一章

活動隻新英勁?
直接用鑽抽佢 抽到SSR就停手?

勁
招技升星大範圍到插撚死人

練度夠乜都勁架啦

7lv要好多木

發覺無合約既話等一隻新英真係幾耐下
到而家都係靠2張合約＋拳佬＋求其2隻係到農

Bingo 完左第二版仲有張，慢慢農

我傭兵點數all in晒木

準備滿

有排練技啦....

點練咁快

pvp 我覺得最勁就係雷神同手槍妹
一隻爆發極限輸出,一隻淫賤無限隱形輸出識自補血

只要有心

我諗緊farm毒手先定樹女先

只要課金美夢可成真

一定樹女優先,pve .pvp ,打錢萬能英黎
就算技卡我都會話佢滿先,有毒.不可移動

邊有咁多幣

新手課咩包最抵
利申 輕課 係咪訂閱?

我存定紫幣,一口氣可以買定3隻
宜家狗衝pvp 幣換野
總知放心去玩樹女啦,毒手你都要入定,pvp專打後排

登入2張卷 bingo1張 1500石買左隻，仲爭1隻

我毒手中左專仲要岩哂屬

樹女呢?咩都未有?如果咩都無咁我建議毒手先

樹女得張技卡，毒手等幣上SSR

好事黎,我樹女就有專無卡

冇幣，之前唔識玩亂用左好多

自己就平均升卡 EvE 波波 Examina
見到上面大佬咁升法真係但係電佬pvp真係神級

black friday 課哂+訂閱

咁多升級卡

係打輸多體d?

贏輸都係一樣體
排30名打第一名最多體
輸左可以KEEP住係第30名
所以咁樣可以拎最多體

係咁抽黎食架

你係咪冇升滿20LV先食，所以先升咁快

課長思維
錢解決到既野就唔係問題!!

成功solo隊伍6

求carry ching

Examina 神角
好多Boss死淨佢都係靠佢贏

好呀 唔該晒

首先要抽到個淫妹把槍,難抽到仆

隻隻都好似好勁咁，我應該拎邊隻好？無咁多角色券喎

養成GAME，慢慢黎啦

係無乜方向啫，基本上活動角同塔拉必須的，淨低3個位似係樹女，波波同白爪，但見淫妹同狙擊女又好似幾正咁

輸左好似得30，贏先有佢個數字

會唔會太快48lv

事實上呢隻驚好多英設計出黎都真係有用 越練落去越覺得果隻幾好果隻想練

ID: 揸緊宗旨

啲專武多左出黎

隻狙擊女要課先有係咪解狙佢

解左佢->見人用得好撚勁->的起心肝課->仆街解撚哂D專添

現家第三日，已換塔拉，有張卷換咩好？
今日隻8000蕯卡換唔換得過？

EVE好勁wo 真係解?
雖然幾難拎下

而家有塔拉 波波 植物女 應該換電鋸佬定毒爪佬先？兩個都有專同ssr 技

睇你目標係乜 PVE,PVP+樹妖應該電鋸好D
但冰巨既話電鋸打唔到

白髮女好唔好用?想知佢d技係自動連人線定點

Share傷害 都好用呀 有aoe補

pvp波波+佢好嘔心

諗緊會唔會試下升時間女counter佢

用張每月自選換佢SSR是否不智

8000石樹女買左，但無資源升ssr，連tara都未升到

抽左萬3石都算心滿意足了

btw今日觸手day
ssr補底又係佢張卡

係嫁咩 咁就一樣了

多謝課長拎我哋有驚玩
課長九百幾萬都唔升裝

慢慢升啦

點解個個D攻速都可以咁撚快
自己刷極都係得900幾
全世界所有裝備6件都130+攻速加成?

邊隻係淫妹

新角up 40抽中左ssr技
拎左轉武同英雄
應唔應該抽多6下 拎10次保底？

今日紫石換左波波
但又抽到冰補專武
仲換唔換冰補好

依家個陣係
新手坦 波波 新角 塔拉 同女主
聽日有張卷 換咩角好？
目標係刷樹人 刷裝

抽到我就留石做其他野
波波同冰補冇咩衝突 PvP可以一齊上 揀隻你自己上手既先

屌活動50抽一張ssr都冇

補底係咪一定出活動角？定其他ssr都會出

20抽已中

但頭先抽左50抽一把紅專都唔中

屌你 60抽了

湯巴都保底先中，唔洗咁驚喎

1小時個道具商店出左SSR exp卡
300石 抵唔抵屌

我覺得唔抵，300石買體刷裝升角升卡好似抵好多

岩岩開波 想問下係咪要揀一隻補？邊隻好用？

證明你未夠勤力刷裝

頭90乜柒都無
歪都無
最後保底嚟兩張
頭50臭到無CAP圖

然後送把專爛主屬 爛套

我都80抽了 一陣抽埋到保底

我今日都15000石0金裝

補底出 想問用邊把專好

兩把升哂，然後睇下面條線出乜鳩屬

忍到手課左1個788
1萬石點用先有效升戰力

紫石除咗買角 有咩用？ 5萬紫石個pack抵唔抵

鑽石買體刷到天荒地老

紫石好有用
界限突破第三次要用好多石

根本唔夠紫石用

ok

有冇綠軍旗ssr憤怒卡 每人加100攻速
同埋手套主屬會有攻速 升到+12有 200

刷樹妖 必選觸手妹

波波 白髮妹

同湯巴一樣
保底前乜柒都無
最後專屬係 生命＋效果命中

+12
+15

想問你地有無沖+15

讀心驚
整隻9星坦雷神毀天滅地

有 但靚先升
同預咗升一次破產

幾錢到

有冇咩英推薦裝既攻略網?

好彩50萬
唔好彩200萬都試過
講緊只係+12上+15
有時衰起上嚟+0上+12都用成百萬

7 Lv 公會【12點後我話事】
會長：藍信一
有性趣可以申，留ID批

#2有巴打寫咗
你唔信嘅都係靠平時你打機覺得咩類型英用咩同睇返技能
即係隻奶 奶力係用生命上限
你咪畀生命套同裝佢

邊隻奶好用d

波波同白髮
個人覺得波波pve 好用 白髮就pvp

Sor 今日先玩波波同白髮即係邊兩隻

波波=波波
白髮=拉克修米

其實留啲紫 藍 專係到有咩用？

其實有啲英專效真係唔係太有用
升紫/藍專純粹要佢多兩套效果咁

24小時後申請
ID: HKPuzzled

收到
快手加入升10LV 公會 日日有兩輪鑽石收

湯巴仲有冇位？要24小時冷卻得唔得？

屌想入有無得留定ID 等到時有位等你通知我?
ID 綾小路清隆

申請左 我係牙MATT

有，隻Game每日清得3個人
應該仲有4個位

有位架啦
聽日清多2個仲有3個位

批咗

咁我一陣離開公會再申,

留ID
我計畀ID嚟排
退會要等足24小時

FB活動派咗500石

ID 綾小路清隆
大約今日4-5點會離開公會
即係24小時後先比我咁到申請?

係，佢會倒數住
聽日申咗上嚟講再批

好,btw點解好game會比人負評

正負評唔使咁在意啦
又無用嘅

ID 鮑換包換鮑

我解曬黎升紅專

Id : Kkeann
留位thanks

留位
Momsgongmarus

留位
Id: 莫小帥

算唔算好？

哂命

最好果兩個套

聽日再清多3個位，一共6個位 FULL
應該收得晒以下嘅巴打
HKPuzzled
鮑換包換鮑
綾小路清隆
Kkeann
Momsgongmarus
莫小帥

如果之後再留就要等下

岩岩Del 左好多fd子
歡迎加fd比大腿我抱
ID香港獨立

邊到攞

依家無啦，之前post咗無人理

算，唔要佢

頭先岩岩合出黎

但已經連續80抽無出紅專

12月份開發者筆記

大家好，我們是[勇者使命：全面反擊]的開發團隊感謝大家的熱情支持與愛護！

本次開發者筆記中，將預告12月份的更新內容。

1. 全新內容

1) 公會團戰

在全新的公會團戰中，將和所有公會成員們一起，合力擊退強悍Boss！

公會成員之間彼此協助，控制Boss的身體並進一步弱化Boss，

每週被選定的團戰傭兵，將可獲得追加攻擊力。

公會團戰每週進行1次，

並可根據公會排名、公會成員排名、個人最高分數，獲得豐厚的獎勵，

還可以獲得變更裝備時所需的材料。

2) 裝備變更系統

新增3種裝備變更系統，幫助大家更快速獲得指定屬性的終極裝備。

材料可透過分解裝備或公會團戰獲得，

4星以下裝備可使用鋼鐵、模組作為材料，進行變更。

A. 變更裝備副屬性

可變更3星以上、強化+12以上的裝備副屬性。

階級、稀有度、套裝、部位、主屬性、前綴屬性、強化階段維持不變，副屬性類型和數值將隨機賦予。

B. 變更裝備套裝效果
可變更3星以上裝備的套裝效果。

階級、稀有度、部位、強化階段、副屬性、前綴屬性、附加屬性維持不變，

將隨機賦予原效果之外的其他套裝效果。

C. 變更裝備部位
可變更3星以上裝備的部位。

階級、稀有度、套裝、強化階段維持不變，
將隨機變更為其他部位。

3) 新增聖誕節主題、相關道具

主畫面將變更為聖誕節主題，並新增聖誕節外觀、肖像畫。

2. 全新傭兵登場
全新防禦者“亞曼”登場！

3. 便利性優化

1) 傭兵團成長
新增可調整傭兵團點數，進行升級的功能。

2) 製作
追加1個免費製作欄位。 (1 -> 2個)

3) 任務
每日任務進度獎勵更加豐富！
並新增可一鍵領取每日任務獎勵的功能。

以上就是本次開發者筆記的介紹內容。
我們會持續收集各位提供的寶貴意見，
不斷努力改善遊戲系統，帶來更加優質的遊戲服務！
謝謝。

橙裝有無得換屬

主線劇情 最高經驗關卡
木材 / 石材 / 玻璃 出處

暫時無

巴打係要排公會定淨係加好友?

信一巴一次出4張ssr卡

再曬唔使入公會

50抽黎 仲要1保底

製作合到呢件可以放棄原本攻主屬嗰件

曬夠未

咁岩睇到佢出4張

好過冇

佢重課

我已經連續7件專武主屬出防

輕課

我咪公會第6，我頂你

見discord都有人講好似波波呢類廢專其實寧願要紫專多個屬性仲好

DLLM

有興趣自申PS 會長小器 唔好曬專
另外24-8個隻Nadine有冇食評

強烈大家衝到41lvl先 商店max lvl之後久唔久會出5*紅裝靚屬 88萬一件

今朝miss左隻攻%血套靚屬鞋

存左d一般卡/高級卡準備到時齊5主力就一野轟落去

睇tier list 一致全S
SSR技卡=全隊有10%減傷
PVP睇你會唔會想玩2坦3補

利申 未落裝試

隻野好似勁野嚟，但唔知點解好多驚評都話坦無撚用

Momsgongmarus 申請左

1*2技 pvp用落暫時無乜用 坦得住但人地都係直切後排
無嘲諷差好遠 但3技可以打一條友入自己中心 速度夠可以秒殺一隻再用自己去前面坦傷 1技吸血量100%打兩個吸兩個但我全坦 打唔高傷害 有機會可能試半坦

我暫時用落唔太理想
簡單來講佢係share其他人10%傷害
即係佢本身幾坦都無用 人地追你後排打 兩個aoe你隨時無左一半血 加上佢無嘲 留唔到人

但我新手 當我9up下

我都係用佢打auto pvp
10場有9場第一隻佢死先

好撚貴

一定係未練到9星

無記錯佢升技都係加cc
但any肥我下隻都升佢9星 應該無升錯人

另外想問下憤卡升星係咪會加大技%

睇邊隻英
佢寫到明1星、2星、3星升乜鳩

都真係貴 不過又會有用

抽爆肌肉佬

auto pvp係咩樹

小器小花

我係咪入錯discord
無人講嘢嘅

固屬果D就唔洗啦
我覺得要買都係速手
其他都唔係太難出

好懶 唔想手動打

副屬攻速先難出

信清點過218

遲D有得洗 雖然唔知D料難唔難出

試下呢條 都多人講野

睇developer notes 淨係可以洗套裝同部位咋wo
無話可以洗副屬

A果part 佢無圖唔覺眼

波波3技擋傷 塔拉定身

佢有話可以洗 但都係隨機

你地打紫石果個佣兵團MODE
係auto定係手動

手動自動有分別咩

探索自動8緊 今日會試自動9
佔領暫時手動打緊上去

40LV 突破係咪一定靠紫石 換相先突到
同埋傭兵團應該點升法 有無點法

唔知輸左會點，本身用緊自動

輸左會俾你換剩低D人打 上次試左自動9然後板凳唔夠放棄左最尾果個箱

紫石+精髓
基本50LV->弓/戰

凍頂烏龍 玩左2日就30LV
湯巴 求帶飛

要排 有位叫你先好退
我都想搵人帶我上PVP3000分

我都排定先 lokgor 養生玩

新手想問下sr 角色卡 升 ssr 會唔會洗哂升左既技？
如果唔會既係咪sr 升哂技先再進化仲抵

會，佢寫到明升上去就清0

你號召力勁到
一出聲有幾個跳左槽去你度

我小薯嚟

好快你都過埋嚟

係咪收我先 係我跳呀 跟開湯巴

打唔贏巨人7
有無簡易攻略

個會唔係我開架
你會唔會畀班會員屌死

支那個T0表有無跟下

我未入過公會呀
玩到就30lv
好啦 我申請左啦

公會一日清得3個位
依家FULL咗
#775
巴打係第7位

king raid 開始識湯巴,直到宜家人緣好肯教人
一開聲一定到啦

KR
無課廢薯邊有資格教人
分享廢老言論啫

淨係跟到塔拉

我又排 就黎有位叫我我就退會

ID: 廢土

我都係kr果時識佢

我又放低個一蚊

大家都係

唔會既 假假地都升到5lv 執唔少資源啦

想入公會既可入呢度先 都唔差架5lv

明明你都滿左人

BTW 好友求抱大腿
長掛波波 / 塔拉

ID:廢土

咁你第10

HKPuzzled
鮑換包換鮑
綾小路清隆
Kkeann
Momsgongmarus
莫小帥
凍頂烏龍
lokgor
溫室的小花
廢土

OK
咁你第9

基本上App台都熟口熟面

湯巴認證

小tips: 推劇情記住可以借好友d 9技升爆英去過，勁撚到on9

排埋

ID: Behard

11

呢隻好玩？

試下啦，好玩

有無話每日要做幾耐功課
呢排返工有啲忙 未必每日on到

都要食腦執位,又好睇你抽到咩角專黎搞組合
都唔算易玩

暫時都幾佛 新手只需要抽專 卡慢慢農

公會夠高lv 有ssr卡不是夢,狗衝換3張睹運氣

真係幾佛，ssr卡都可以慢慢升上去，開始想買時裝

點解有陣pvp啲對手隻英有色框

開頭我以為突破，但有巴打講係英雄試煉睇排名
This

煩緊買唔買塔拉性感skin

隻英排頭50就會有

好樣衰

終於刷到塔拉守可以開波
係咪主練佢同隻坦先？

真係刷一隻起手?唔好後悔啊

刷咗勁耐先有塔拉
仲要刷邊隻

有，未至於好肝但都要需求一段時間
咁你宜家算隻game早期開波快d玩，做唔哂功課都領先其他人啦

我果陣都係刷eve起手，後尾抽下抽下都中左5,6件專
我都仲未打到去可以課eve添

我都係一件專(eve)起手

有3張SSR選擇未揀 你地係拎黎升星?

正常嚟講係用嚟升星
因為畀你全SSR都無用，大部份英都係要升技先勁
正常咪換完返嚟升到20LV 拎幣再食
要方嘅咪換返嚟即食

0專起手

其實唔係話太難抽專嘅我覺得，反而求角色先辛苦，明明除撚哂褲，係都要你落街買埋個套先俾屌咁

卡20-8 有冇人借隻塔拉黎

女人湯丸
S2 2星廢塔拉

係咪反轉咗嚟講
專武你真係唔好彩抽幾萬石都可能抽唔到
角你衰極都係1200石/每日隨機兩隻8000紫石
再唔係課金先有嗰兩隻

已send ID: Behard

20-8係咪用塔拉係咁定佢

20-8係邊隻王，太耐唔記得

冇野了 你隻塔拉幾下插死左

唔好比歐皇令你地覺得專武易抽

我自己就萬幾石
係中唔少既 不過唔係你想要果隻
我已經係個LIST入便有3定4隻係想要
有巴打再誇D
自己諗清楚

btw 我果時都唔知專武有乜特別
純粹跟個殘體字網去抽
見佢個網幅圖紫色就照跟開左波
原來佢都係指要紅專
不過而家一樣玩得好地地

我無課死儲爛儲抽6000爆死咗真係差少少棄

老實講中左唔係自己想要個d=無中
因為8選5隨機,成件事係好sad
但我解決方法係loot到個池出3隻你想要既,外加其他將來有用既英
之後你點all in 都唔會死錯人
但都係時間+運氣,d石用一粒小一粒,要公會夠高lv先得得派隊搞石
不過我都希望課長後面中反晒

其實skin係咪得個睇字 冇其他作用

晚晚等緊個幾隻角車尾燈都未見到
我見你用白髮女,補得多唔多?

是

刷到個好正既pool, 終於抽中左加生命既白髮女專武

我得2萬2血 好似都補到5千幾

湯巴見唔見到我申請左公會？

排隊排到 一晚十幾個申請

我之前排左 唔知排第幾 上面留左名

原來主線菁英仲要限陣營，咁真係隻隻英都有用
佛心GAME呀

排隊 id 小寶寶寶

其實首抽又真係唔係咁重要，我冇刷首抽都照玩到
我一開始30揀1 我仲要揀左憤怒卡開局
利申: 乜都唔識加果時冇睇post

Momsgongmarus?
唔見嘅 你申多次

好，巴打排12

你地隻亞伊恩有冇突破

有咩包抵課

Black friday 全套

係呀 我申左架啦 而家試多次

12點後我話事 申左見佢話審核緊

真係無喎，你個名係邊個
唔係Momsgongmarus咩?

8千紫石等緊都唔中想要既英
屌拿星

等極

同一個池抽左12件專武，就係冇我要嗰件，7000石就咁玩完

7000石 12件?

係成個池淨復活奶同隻射手唔出比我，出射手都仲可以睇下啱唔啱屬

係呀 我取消再申多次而家

屌 SORMOMS果個太長改唔到 岩岩唔記得 CaRzll先係我

仲係乜角都無呀

原來戰鬥中心券只會每日補到4張?

你用剩3張都係補1張比你?

隻驚有冇方法可以睇到人哋啲裝架？

批咗，下次唔好撚狗了

唔敢試，你試下

我都想知

冇心 我睇睇自己個名先記得 SOR

所以我問咗你2次

主屬防套裝防

差唔多4-5日1個post

想請問重覆左ge ssr技能卡 有咩用? 食?
同埋邊張憤怒卡係神卡 d效果太多唔識揀

速套正啦

開始有人玩了

升20 Lv拎完SSR幣先食又得
直接拎嚟食蝕一個SSR幣又得
憤怒卡可以睇返你隻英啲技
玩觸電嘅就建議用觸電增傷
玩毒嘅就就建議用毒增傷
輔助就可以用全體加攻/攻速旗
都係嗰句，睇粥食飯
憤怒卡可以睇返個表，抽唔到SSR唔緊要
抽張R/SR返嚟慢慢升都得

唔該湯巴

點解唔轉池復活奶有咁勁咩

Pvp好勁，其實原本已經齊左主力隊，諗住抽2-3下睇下中唔中，點知第一下就中專之後諗住吉時有1下唔中就停....

抽抽下就冇左7000石

邊度黎咁多石
我都想抽專

推圖，打完20-8已經用左萬5石

排隊 id係塵魯斯

blocked

Q & A
太多人問嚟問去都係嗰個幾個問題
整個Q & A希望有人睇
無人睇都可以係有人問起嘅時候請佢睇一睇
如果睇完都有嘢唔明可以留低我再寫
寫錯寫漏歡迎各巴絲指點

Q：點升SSR技能卡/SSR憤怒卡?
A：食相同嘅SSR技能卡/SSR憤怒卡或食SSR升級卡

Q：相同嘅SSR技能卡/SSR憤怒/SSR升級卡 點取得?
A：有以下幾個途徑
【商店】>【道具商店】>【鑄幣商店】
每個月限定 換月就有得再換
都係2粒SSR鑄幣換

SSR級技能選擇劵

注意買咗會去咗信箱 注意係得7日限期
所以建議諗好換咩先再買
或者就到月尾就有理無理買咗先，放係信箱記得拎就得

SSR升級卡(有無幫手CAP張未換圖)

Q：SSR抽到重覆嘅SSR技能卡/SSR憤怒卡有用咩?
A：你可以選擇

【1】：將重覆嘅SSR技能卡/SSR憤怒卡升級至20 Lv

點解要升20 Lv?
因為咁樣做可以拎到1粒SSR鑄幣

有無限制拎幾多次?
SSR鑄幣無限制
你同一款卡升幾多次都好，SSR鑄幣都係

唔咁做升唔升到?
可以

咁點解要升20 Lv ? 反正就咁食都升到
因為你就咁食1 Lv會蝕咗1粒SSR鑄幣
當然你可以選擇唔升就咁食
個人選擇

【2】：將重覆嘅SSR技能卡/SSR憤怒卡 就咁食

咁會好快升到
但就蝕咗1粒SSR鑄幣

Q：升技能卡有無得指定邊招技?
A：無 隨機的

例子如下

爆巴廿把專up 仲想要咩

坦，瑪麗亞，白髮原本已經有啱屬，手槍女都已經有不過防主屬，抽完發現冇張啱用...

輸岀防屬
Support攻屬

賽季skin secured

有咩skin

見到了 隻嘲諷坦

13

首抽係用佢30抽 睇下抽到咩SSR 去睇評分 高+自己鐘意就開得?

應該係用500鑽抽專武

依個pool值唔值得抽？
我得塔拉專

換邊張ssr自選好呢？

愈打愈覺得拳佬廢廢地
對面D taric 打得遠又痛 on9

大家有冇啲咩方法穩定賺錢？法國刷完樹妖都係唔夠錢啲貧友嚟

有冇公會仲有位？

刷圖好似錢多啲

垃圾隊昨日試試下突然自動過左樹7
真係驚喜

試過，係只會補到4張
果陣專登留一張卷試

感覺好似谷戰力咁，到咗某個戰力就會自動過

12點後我話事 申請左 ID 悠仁

但睇啲攻略話唔建議刷武器副本，反而推主線最重要

推主線多經D，體力又冇消耗咁多
但最後你都要有裝 但樹7跌5星紫紅裝機率好低

第二季1-8點打
一打就爆成場

你地有無憤卡心得 唔知用乜好

就係唔比佢殺到第一隻

無裝唔會推到主線
都係要你慢慢日打夜打同等組合換

占領同探索係每日各一次?
有冇得累積

無角呢下真係

咁痴線投降了

用遠攻拉打

過埋佢就直推到爆機

卡二季2-8
係咁比炸彈炸死
有冇咩心得分享下

借湯巴隻塔拉，無損過關
兩隻塔拉輪住2技，隻王一下都打唔到

過多兩場過到了，
唔該晒

所以無塔拉/植物女=無人權

個關我借人冰弓 一開波冰左王先 再去清3隻小兵
因為小兵會buff到隻王勁大力
清完就慢慢打都得

佢唔係會係咁d炸彈出黎架咩？

有咩 無乜印象個關

我記得佢除左防乜都唔做架啵
你唔落冰果D CC就要確保自己夠DMG
因為佢憤怒技會回血

塔拉專武要咩屬暴好

大富翁完成9次果3張

係，累都可以嘅，但要你今日入去唔打住 聽日先會累一次畀你
有無玩過公主連結
地下城咁
你入咗去唔打住
之後等聽日回多次畀你

過份咗 中毒毒佬

最好緊係攻，DPS唔通求血防咩
套屬咪又係DPS套屬
攻
暴
暴傷
吸血

收到,想問下猛攻係邊打

賺曬
利申未有佢專

依隻王只要你儲好啲大技
係佢打人 出技拎起個盾嗰時狂放就得

唔使專都得
#8

樹妖本